樂富捉飛狗

我就係跑唔切個啲柒頭
認住啊
「地鐵職員都有黃」

push

呢幾日多左咁撚多嘅
睇嚟綠卡都唔再安全

影佢正面

wait

KK
PN
CK
三個狗嘅名
可以有簡寫架咩

冇搭好耐

輕輕一推

防止起底喎

用tg bot報案呀

push
咁leng jai

咩嚟sor真係唔知

老人啦

佢個樣懶係無辜咁㗎
唉呀我都好唔好意思㗎 但都要捉你啦

好黃制服

想知冇帶錢會點

陪你去atm/留資料

好似會mark 低個人資料，再寄信俾你

同場加映：
房入面有個16歲嘅妹妹都被捉
原因係佢用咗佢12歲妹妹嘅卡

港鐵職員真係好撚盡責

邊個再講「港鐵職員都有黃」就同我收皮

平時唔見佢地跟足規矩做？

哩啲先仆街

你幾歲
佢點捉？
入閘定出閘捉？

唔好留真資料就無事

追返裝修嘅損失

黨鐵

19
入閘個陣
聽到係特惠
咪叫我過去拍下張卡
但因為我張學生卡之前報失 未啟動（因為一直用長者）
咪之後入office 望撚住啲撚屌

唔逃走底罰啦

其實呢, 如果係咁... 你地兩個咪貢獻左成千蚊? 如果冇十足把握不如換個方法啦

有冇拎住部機

yes ah

又唔放link出嚟

入閘 定 出閘捉

個妹妹就唔知啦
我就係囉
因為真係跑唔切
條撚樣同個廢老好撚賤格

入

件衫真係黃

我有次中環都係類似你咁
跳左走唔切，佢要我留資料又無要我出身份證
我鳩寫就走左

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

下次小心丫

樂富得一個入口係最危險

結果係罰錢？

仲搭

直接罷搭啦，巴士都唔差啫！

咁後生就做狗

DAMN RIGHT 有入冇出

自己不足 仲底賴於人

岩岩先直行直過 無人理

首先 打返好啲字先

可能捉完我入返office抖

做咩唔跑

兩條友圍攻
廢老+條後生狗
走唔到

屌 望吓上水幾多水貨閪

應該真黃

想問張廢老卡點處置？入邊錢咁點？

比返你囉
張卡唔會有任何後果

有無咁撚得閒啊樂富廢老區都咁樣搞

咁話冇錢，身分證唔俾，就咁俾個真地址佢，到時再交錢就得？

佢唔係狗冇權要我身分證

假地址都得